個fd 懷疑自己中武肺，想自我隔離有冇地方介紹

認真po

酒店收唔收嫁?

唔收 除非隱瞞

狗屋啦

各區狗屋

入狗署扮暈

點會扮暈 一扮咪埋唔到身

狗屋
著黑色衫褲戴口罩就可以入去坐

去埋廁所 咳兩聲先

懷疑 即係有病徵
去醫院啦緊係 仲隔咩野離
或者入院前可以去幾間狗屋行吓